[電腦on9] Dell廠機性價比一問

想問下以廠機黎講，買Dell XPS台面機算唔算好不智
用途主要係睇片、打機（３Ｄ online,黑色沙漠級）、輕度剪片
因為我見大部份人買都係買中階價（５０００～７０００）果類廠機
好少會買XPS系列果ｄ機…
睇中果部10999：

7th Generation Intel® Core™ i7-7700 Processor (8M Cache, up to 4.2 GHz)
Windows 10 Home 64bit English, Simplified Chinese, Traditional Chinese
256GB M.2 Solid State Drive + 2TB 7200 rpm Hard Drive
NVIDIA® GeForce® GTX 1060 with 6GB GDDR5 Graphics Memory

其它雜七雜八加埋要10999係唔係同自己砌個價整好遠？
心目中既價係如果零件價錢加埋貴30%以上就唔太接受到

同埋想問下Dell廠機除左上網買仲有冇可能有得買

自己砌好過

可以打電話去問最平價係幾多
費事煩砌機個啲 dell其實唔錯
有咩事就上門幫你整
除咗網上 佢地有門市 上網可以搵到

咩都唔識既話 dell xps系列我覺得可以接受
但點都唔夠自己砌抵

貴啲但spec唔伏。對於電腦白痴嚟講買Dell好過唔知頭唔知路咁去砌機好多，起碼有問題打上dell就有人上門整，又一定係正版Windows

想知佢火牛係用乜

部機有問題時 自己砌要自己搵出邊樣硬件出事再要自己拎上代理搞

貴係貴D 但如果乜都唔識 又唔想壞機果時要麻煩朋友既話 可以一戰既

多謝咁多位 似乎好評居多
大家覺得加500蚊多2年保養係咪抵
3年內電腦某一part壞已回本咁

如果廠機黎講
真係算係咁
我見到有廠係差不多一萬
用1050ti

一萬LIST 已經砌到1080(留返$1000 買正版WINDOWS)

聽聞近排有間新網店

加啦👍

$7000左右咋喎

如果你肯定你未來咁多年唔會改動部野就加
驚你遲d唔夠用想upgrade

本人真係dxxl engineer 真心答你半年燒mb ram vc 多不勝數 ,比率40%~hkd 500比唔比自己諗 另外可以打上去比sales 改config

連登多神人

其實俾多幾千買保養方便同信心都ok
講真普通3D game應該1060都夠吧
不過比較擔心佢隻牛垃圾
次次買親機都係最先壞火牛

dxxl 原廠保抵屌 起碼冇限parts 唔似hp 2件parts/call

例子 假設開唔到機 dell通常派mb+ psu最多比多條ram ,如果唔得正路師傅要求大包圍就mb cpu ram psu vc 9落for next time onsite total 2次onsite fix ,hp 就每次2件parts 明知你有4條ram 死曬都係要分2次上

業界良心

唔玩Fps夠做

用緊部大半年前買$4xxx都覺得好夠用

唔係太熟電腦嘅話真心可以一戰，機箱設計唔錯同埋用料足
對上一部xps-9100我用鳩左七年都未壞 淨係自己upgrade過ram同display
不過依家出嘅機箱升級空間略嫌不足，要留意下自己會唔會想再升級

正常師傅懶得搵問題 9落早做完收工返屋企仲好